繼「毅進仔，執石仔」後

宜家有「大陸仔，執石仔」
千祈唔好係現場播

摺被仔執石仔

麻煩認真看待解放軍出黎一事
程況係好嚴重

第十四條 香港特別行政區政府根據香港特別行政區基本法的規定，在必要時可以向中央人民政府請求香港駐軍協助維持社會治安和救助災害。

香港特別行政區政府的請求經中央人民政府批準後，香港駐軍根據中央軍事委員會的命令派出部隊執行協助維持社會治安和救助災害的任務，任務完成後即返回駐地。

唔好挑釁解放軍，相反我地要善待解放軍。
記住，警察才是我們現在的首要敵人。
而能解決警察的，就是解放軍。
分化警察，要籠絡解放軍。
點都好，要拉一派打一派

有冇解放軍執石仔GIF 執得好快手

唔係一開始話老解一出嚟 所有人返屋企瞓覺？ 6月聽到而家喇喎

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

學毛澤東拉一派打一派 拉撐老解紅絲撐老解取替警犬